[NS/PC/Xbox] 戰紋 Wargroove----類似Advance Wars嘅回合制戰略遊戲

啱啱新出，Review好似好好，IGN 8.5分
畫風/玩法都似Advance Wars
仲可以DIY地圖，同online cross platform玩
有冇回合制戰略遊戲同好，一齊試吓隻game

比我想像中難

正野 玩咗幾個鐘
暫時覺得都幾正

幫樓主補條TRAILER

同感

3.3 點打 打左三四次都唔得, 係狗衝定真係要慢慢打

爆左campaign係咪有新mode?

睇緊人對戰

3-3
嬲到改到極易過咗佢算

地圖太大

類似？ 明抄喎

一場2V2對戰打4個幾鐘

唔同指揮官兵種數值係咪完全一樣？玩咗陣感覺冇Advance Wars咁多變化

數值應該一樣
得skill唔同

故仔模玩到幾耐？ 預左唔Online

鍾意戰棋game ge值得一玩
故事一關15-30分鐘
主線+支線應該有20關

有冇人想打 online

30關都無
等特價再算